求解脫 屋企人超白痴

成日係唔適當既時候講埋d令你難堪既野
例如 食雞唔食雞皮 日常佢地都知 都話食雞皮無益
但出到去食飯 同叔伯食 佢地就大大聲聲係到講做咩唔食雞皮 浪費食物 係到大仁大意 番到去話唔知你平時唔食開

然後平時係屋企仲有d白痴行為 個港女係大聽同房既人講野 然後人地係房答番佢 佢就話 你係房講野我會聽到咩
然後比人話咁你又要係聽同我講 之後個港女就話 你以後唔洗同我講野
房同聽冇咩特別設計 房門開住
真係白痴到難以同佢地生活

廳

學好啲中文先同你屋企人嘈